不如以後蝴蝶效應改名叫綠帽效應

in 陳同佳 we trust

以為你講蝴蝶姐姐

仲唔洗坐監